【正視聽】Blame the victim 係必須的

揸電單車出意外係：皮包鐵抵死 懶型 貪方便
網上買野比人呃係：無腦 on9 貪平
女仔比人呃感情係：港女 臭閪 死mk
參與抗爭被濫捕係：送頭
留言一定係有咁冷血得咁冷血
有咁涼薄得咁涼薄
咁先可以得到注意
引起對罵
挑起紛爭
製造對立
令連登充滿仇恨
將連登變成負面情緒既代名詞
防止連登凝聚任何共識
連登仔一團結就好難搞
一定要做好分化工作

同志
出黎交流下分化心得好嗎

why not推比多啲人睇
加入blame the victim分化團

艾加

最怕留言唔夠冷血無人理
無人理就分化唔到